先達買iPhone6s發脹 內地男要求更換被打傷

【東網專訊】旺角發生傷人案件，一名內地男子，早前在亞皆老街先達廣場購買一部iPhone 6手機，使用一直沒問題。

約3個月前，他打算買一部iPhone 6s給女兒使用，於是到同一間店舖購買，但該店缺貨，於是到商場另一間店購買，但使用後不久，電池即發脹，更頂爆屏幕。

今日上午11時許，他拿着手機到店舖要求更換，但店員不同意，雙方發生爭執，期間內地男被人揮拳打傷右眼，於是報警求助。

救護員到場將他送院治理，警方初步調查後，將一名店員拘捕。

先達狗vs大陸狗

先達狗打得好 坐返個零月啦

美帝iphone分裂中港同胞